# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-21 00:29+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-28 01:22+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applet.js:38
msgid "MySQL Browser"
msgstr "MySQL 瀏覽器"

#: applet.js:45 applet.js:211
msgid "Open Project Directory"
msgstr "開啟專案目錄"

#: applet.js:51
msgid "Nginx Web Server"
msgstr "Nginx 網頁伺服器"

#: applet.js:52
msgid "MySQL Server"
msgstr "MySQL 伺服器"

#: applet.js:53
msgid "PostgreSQL Server"
msgstr "PostgreSQL 伺服器"

#: applet.js:55
msgid "Apache Web Server"
msgstr "Apache 網頁伺服器"

#: applet.js:80
msgid ""
"ERROR: Could not execute command...\n"
"Please check your configurations!\n"
"\n"
"Open applet configuration?\n"
"\n"
msgstr ""
"錯誤：無法執行指令...\n"
"請檢查您的組態設定！\n"
"\n"
"要開啟小程式組態設定嗎？\n"
"\n"

#: applet.js:85
msgid "Open Applet Settings"
msgstr "開啟小程式設定"

#: applet.js:92
msgid "Open Applet Source"
msgstr "開啟小程式原始碼"

#: applet.js:99
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. devutils@fogl->metadata.json->name
#: applet.js:126
msgid "Development Utils"
msgstr "開發工具"

#: applet.js:133
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: applet.js:138
msgid "Looking Glass"
msgstr "Looking Glass"

#: applet.js:173
msgid "Control "
msgstr "控制 "

#: applet.js:174
msgid "  Service is up"
msgstr "  服務已啟動"

#: applet.js:174
msgid "  Start service"
msgstr "  啟動服務"

#: applet.js:175
msgid "  Service is down"
msgstr "  服務已停止"

#: applet.js:175
msgid "  Stop service"
msgstr "  停止服務"

#: applet.js:221
msgid "Launch 127.0.0.1"
msgstr "開啟 127.0.0.1"

#: applet.js:225
msgid "Edit default nginx config"
msgstr "編輯預設的 nginx 組態設定檔"

#. devutils@fogl->metadata.json->description
msgid "Development Utils Applet for Cinnamon"
msgstr "Cinnamon 專用的開發工具小程式"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->head_menu->description
msgid "Menu Entries"
msgstr "選單項目"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->mysql_browser->description
msgid "Show \"MySQL Browser\" Launcher in Menu"
msgstr "在選單中顯示「MySQL 瀏覽器」啟動器"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->open_project_dir->description
msgid "Specify file browser and path to your project directory"
msgstr "指定檔案瀏覽器及您的專案目錄路徑"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->open_project_dir->tooltip
msgid "For example: nemo /home/username/Projects"
msgstr "例如：nemo /home/username/Projects"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->select_mysql_browser->options
msgid "HeidiSQL (requires installation of Wine)"
msgstr "HeidiSQL（需安裝 Wine）"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->select_mysql_browser->options
msgid "MySQL Workbench"
msgstr "MySQL Workbench"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->select_mysql_browser->description
msgid "Select MySQL Browser"
msgstr "選擇 MySQL 瀏覽器"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->geany->description
msgid "Show \"Geany\" Launcher in Menu"
msgstr "在選單中顯示「Geany」啟動器"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->eclipse->description
msgid "Show \"Eclipse\" Launcher in Menu"
msgstr "在選單中顯示「Eclipse」啟動器"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->gedit->description
msgid "Show \"Gedit\" Launcher in Menu"
msgstr "在選單中顯示「Gedit」啟動器"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->filezilla->description
msgid "Show \"Filezilla\" Launcher in Menu"
msgstr "在選單中顯示「FileZilla」啟動器"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->terminal->description
msgid "Show \"Terminal\" Launcher in Menu"
msgstr "在選單中顯示「終端機」啟動器"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->path_heidi->description
msgid "Specify path to HeidiSQL"
msgstr "指定 HeidiSQL 的路徑"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->path_heidi->tooltip
msgid ""
"For example \"wine C:\\\\windows\\\\command\\\\start.exe /Unix /home/YOUR "
"USERNAME/.wine/dosdevices/c:/users/Public/Start\\ Menu/Programs/HeidiSQL/"
"HeidiSQL.lnk\""
msgstr ""
"例如：\"wine C:\\\\windows\\\\command\\\\start.exe /Unix /home/YOUR "
"USERNAME/.wine/dosdevices/c:/users/Public/Start\\ Menu/Programs/HeidiSQL/"
"HeidiSQL.lnk\""

#. devutils@fogl->settings-schema.json->head_services->description
msgid "Services"
msgstr "服務"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->config->description
msgid "Show \"Configurations\" in Menu"
msgstr "在選單中顯示「組態設定」"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->services->description
msgid "Show \"Services\" in Menu"
msgstr "在選單中顯示「服務」"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->select_terminal->options
msgid "xterm"
msgstr "xterm"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->select_terminal->options
msgid "Gnome Terminal"
msgstr "GNOME 終端機"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->select_terminal->description
msgid "Select Terminal"
msgstr "選擇終端機"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->services_type->options
msgid "Submenu for each Service"
msgstr "每個服務顯示子選單"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->services_type->options
msgid "Switch Buttons"
msgstr "切換按鈕"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->services_type->description
msgid "Select Services Type"
msgstr "選擇服務類型"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->head_config->description
msgid "Configurations"
msgstr "組態設定"

#. devutils@fogl->settings-schema.json->head_mysql_browser->description
msgid "MySQL Browser Settings"
msgstr "MySQL 瀏覽器設定"
